林鄭為証明自己無錯，十月會如期放大粒墨出黎周圍行

齊齊去接大粒墨出獄

好快

咁開心 我包機票請佢去台灣玩

唔修例就放人
無視其他更有效方法
獨裁者就係邪惡 吖唔係 係任性

毅進星 $100

如果我地令到佢受法律嘅制裁嘅話

大飛轉駁洗頭直送台灣

真係唔怕十.一人海爆哂炸？

大粒墨

所以要整文宣包括長輩圖比全部人知域外法權加日落條款係可以制裁大粒墨，但林鄭佢地為咗攪亂香港，破壞一國兩制一直唔做。